有無80後起工作上仲係鳩流流？

最後生既都近三十歲喇

好老實講，在座各位將來出人頭地既機會接近零